假設有兩份工俾Offer你 你會揀邊份

假設工作量同工作性質一樣
但人工同交通時間差好遠

日做九個鐘返五日

： 10k & 返工來回時間15分鐘(行路)
：15k & 返工來回時間3個鐘(巴士/地鐵)

咁撚似我情況既喂

兩份垃圾

正解
time is money
計返埋其實人工都係

雞叻

一個月4個星期
一星期5日
一日9個鐘咁計

10k果份就時薪=55.555...
15k時薪就=83.333...

15k果份就一共會用多55個鐘來回
番15k果份就一共要付出235個鐘 計埋搭車時間咁計番時薪都有63.83
每日會比10k果份多74.5
當你番工一程要20蚊 來回40蚊

咁淨計一日都多$34.5
一個月就多$690

淨數字計算 睇你覺得抵唔抵
p.s 以上計法搭車3個鐘計埋落番工時數但唔洗做野齋坐
但要犧牲嘅就係早d起身 同埋收工攰到hihi仲要係巴士fing粒幾鐘

個半鐘其實一瞓就好快過

計錯左
計埋搭車一日唔止番9粒
一共番12粒先啱

一日多225.99先啱

上車訓可以 投咗

上車未必瞓得着
你遇啱啲傾計嘈到死嘅女人同細路你就Pk
而且間唔中仲會塞車

其實香港地好多人翻工放工都用2-3Hrs

見你成段都ok 睇到最尾hihi
我屌 人手filter